仲有冇人會買舊經濟股，收息個d?

銀行，Reits，必需品個d

好似同世界脫左節咁

退休或者會